# InventarioDev

• Desarrollo de sistema web utilizando tecnologías como: DotNet Core, Entity Framework, Bootstrap, Postgresql, Git Extension GitLab, GIt. • Lenguajes de programación usados: C#, JavaScript, HTML, CSS, SQL. • Desarrollo del Sistema Web COMINO. • Manej